希望政府將高鐵自己營運返 自己收科

因為正常做生意邏輯
一定會加港鐵車費補貼高鐵

唔係佢話事，錢就我地出

政府錢又咪市民d錢，
呢條廢鐵年年蝕應該無意外

要補貼高鐵，起碼陰d陰d加價30-50%港鐵車資

其實唔難
狗鐵加票價到一千蚊程，但政府補貼市民每程只需廿蚊
咁狗鐵又有錢賺，又送晒班人去大灣區

加30% 港鐵收入會多70億
連高鐵的收入

應可10-15年回本

到最後狗鐵一定會用普通市區綫補貼 只係時間問題 好似以前機場快線一開始夠話獨立營運 依家咪又係計埋落去

此終同一間公司

會比高鐵拉低營利，所以我覺得實用市區線補貼

可加可減機制唔容許咁做
機制同港鐵收益無關，即使高鐵搞到mtr破產，都唔可以瘋狂加價填數